{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008864",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "쿠차라 삼성서초사옥점"
    },
    "text": "ソウル特別市瑞草区瑞草大路74キル11サムスン電子瑞草社屋地下1階B112号に位置するMexican Eateryでは健康的な食事を楽しむことができます。 毎日新鮮な材料で調理されるメキシカンクチャライスと自分だけの選択で構成するソースまですべて味わえます。 当レストランは江南駅の8番出口と地下につながっており、平日は11:00から22:00まで営業しており、ラストオーダーは21:00です。 週末は11:00から21:00まで営業しており、ラストオーダーは20:30です。 このレストランでは、チキンブリトーや豆腐ブリトーボウルなど、さまざまなメニューを味わうことができます。 チキンブリトーは7,900ウォンに、豆腐ブリトーボウルは7,900ウォンに、ナチョス&サルサは3,500ウォンに、ナチョス&サルサ&ワカモールは6,500ウォンに、そしてワカモールは3,500ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "Mexican Eateryはどこに位置していますか？",
            "answer": "Mexican Eateryはソウル特別市瑞草区瑞草大路74キル11サムスン電子瑞草社屋地下1階B112号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Mexican Eateryでは何が楽しめますか？",
            "answer": "Mexican Eateryでは新鮮な材料で調理されるメキシカンクチャライスと自分だけの選択で構成するソースまですべて味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "Mexican Eateryの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "Mexican Eateryの営業時間は平日は11:00から22:00までで、週末は11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "Mexican Eateryのラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "Mexican Eateryの平日のラストオーダーは21:00で、週末のラストオーダーは20:30です。"
        },
        {
            "question": "Mexican Eateryではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "Mexican Eateryではチキンブリトーや豆腐ブリトーボウルなど、さまざまなメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チキンブリトーの価格はいくらですか？",
            "answer": "チキンブリトーの価格は7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆腐ブリトーボウルの価格はいくらですか？",
            "answer": "豆腐ブリトーボウルの価格は7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナチョス&サルサの価格はいくらですか？",
            "answer": "ナチョス&サルサの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナチョス&サルサ&ワカモールの価格はいくらですか？",
            "answer": "ナチョス&サルサ&ワカモールの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワカモールの価格はいくらですか？",
            "answer": "ワカモールの価格は3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 486
    }
}